終於知道連登仔點解個個都咁靚仔

因為gay佬多數都係靚仔

我想含撚

個個都30cm

含撚到胃穿㝫

含過？

我都想含下30cm 長含到窒撚晒息嘅感覺

想乃踢波仔嘅腳

買假狗練習下先

好多腳毛不了

無嗰種溫暖差好遠。。。。。似酷刑多啲law

多腳毛先正
夠men

祝你快啲搵到個長粗大巴打

J就可以 奶就不了

奶都可以

又入左gay po

成口毛

樓豬冇鳩

男人既毛充滿男人既汗香

將一隻乾嘅腳，用盡力出盡口水奶到濕晒，都係一種樂趣

點J腳？
成條放去磨？

要踢／打完波